+++
title = "更新熔断策略"
description = ""
weight = 2
+++

更新已创建的熔断策略。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择进入微服务所在的项目下命名空间。

2. 单击 **服务列表**，找到要更新熔断策略的微服务。

3. 单击 ***微服务名称***，进入微服务详情页。

5. 单击页面下方的策略页签，找到要更新的熔断策略。

6. 在策略列表页面，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

7. 在 **更新熔断策略** 窗口，更新策略。参考 [创建熔断策略]({{< relref "10usermanual/project/servicetable/hytrix/create.md" >}})。

8. 单击 **更新**。
